{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_014361",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42030&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "영덕 B56펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は22:00で、チェックアウトは10:00です。 追加人数がいる場合、ペンションに連絡して予めお知らせください。 追加人数は別途費用が発生することがあります。 最大人数を超えた場合は入室できず、払い戻しもできません。 特定のペンションを除いてはペットと一緒にいる場合、入室を拒否されることがあり、これによる払い戻しもできません。 青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約及び利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、これによる払い戻しも受けられません。 入室および退室時間を遵守してください。 客室や周辺施設を利用する際、施設物の毀損や紛失に対する責任はお客様にありますし、損害賠償の責任も負うことがあります。 客室内で魚や肉などを焼く直火方式は認められておらず、個人的な炊事道具の持ち込みも禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、喫煙のための場所をご利用ください。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しが可能です。 ペンションごとに期間が未確定の場合、料金及び料金表が誤って反映されることがあるため、自動的に予約キャンセル処理され、通常の金額で再予約することができます。 客室は個別バーベキューの一軒家ペンションで、IPTV/WiFi及びオーシャンビューと屋外テラスが提供されます。 客室は禁煙です。 アメニティ、カラオケ、バーベキュー場も提供されます。 バーベキュー場の使用料は3万ウォンで、駐車とパーティーも可能です。 レビューを作成した後、再利用すると10%の割引が受けられます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は22:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は10:00です。"
        },
        {
            "question": "追加人数はいくらですか？",
            "answer": "追加人数がいる場合は、ペンションに連絡して予めお知らせください。追加人数には別途費用が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えると入室できませんか？",
            "answer": "はい、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊できますか？",
            "answer": "特定のペンションを除いては、ペットと一緒に宿泊することはできません。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "いいえ、青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約及び利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "客室内での直火調理はできますか？",
            "answer": "いいえ、客室内での魚や肉などの直火調理は禁止されています。個人的な炊事道具の持ち込みも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "いいえ、客室内での喫煙は禁止されています。喫煙のための場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "リアルタイム予約時に重複予約が発生した場合の対応はありますか？",
            "answer": "重複予約が発生した場合は、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しが可能です。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場の使用料はいくらですか？",
            "answer": "バーベキュー場の使用料は3万ウォンです。駐車やパーティーも可能です。"
        },
        {
            "question": "レビューを作成したら割引がありますか？",
            "answer": "はい、レビューを作成した後、再利用すると10%の割引が受けられます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 545,
        "QA": 440
    }
}